[坐撚爆大球場]聽日香港隊嘅對手，係支持中共鎮壓香港嘅伊朗！

聽日係世界盃外圍賽
我哋需要40,000個手足一齊坐爆大球場

對手係伊朗！
即係早排公開支持中共鎮壓香港示威嘅獨裁政權！

我哋一定要招呼佢

大球場好耐未試過紅旗迫爆
外隊到訪都做唔到！
今次就爆一次俾佢睇！

俾埋Link你，180蚊咋！

如果唔網上買，聽日直接嚟大球場買都得！8點正開波！

條link仲買到飛，即係我哋做唔到嘢！

自推10

自推9

伊朗文有冇乜野非常侮辱既詞語
招呼佢地

自推8

Pish

[討論]HK Independence/ Return to UK,which choice will u opt

自推7

飛已買

不過我哋要留意，
唔好侮辱佢球員，
重點係佢政府

明天有事去不到，原價放學生飛

已買

好似我哋咁，其實我哋唔支持自己嘅政府
佢哋總有啲係，所以我哋屌佢嘅政府就夠

有冇學生手足有興

洗唔洗show學生證？

好波手足

買埋條女飛啦，帶最多人去，聽日見

好似係要嘅

自推6

自推5

自推4

自推3

自推2